{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_004615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-03",
        "domain": "자연관광",
        "title": "강릉 복사꽃마을"
    },
    "text": "江陵桃花村 (강릉 복사꽃마을)\\n\n江原特別自治道 江陵市ペンロ527-3 複写花情報村センター\\n\n桃の花村がある長徳里には、村を横切って流れる大きな川、新里川がある。この川を渡るには、村の大人たちが作った昔の木製の橋を利用しなければならない。木を編んで作った橋なので、雨の多い夏の日には時々途切れることもあり、梅雨の後には再び村をつなぐ大切な橋だ。川辺に作ったパイプ楽器を叩きながら楽しく踊ってみたり、シンリ川に飛び込んで魚を捕まえたりして暑さを忘れることができます。村の上部にあるソプ川には村の農具展示場があり、村の大人たちがどのように農作業をしたかを知ることができるのはもちろん、行き帰りに暑さに疲れた体を休めることができる薬水場もあります。果物の収穫が行われている間に村を訪れると、直接果物を摘んで食べることができる収穫体験ができます。このほか、かかし作り、風車作りなどの遊び体験や緑茶で堆肥作り、果樹に牛乳をかけるなど、他ではなかなか体験できないエコ農業体験もできます。夏の田んぼにやってくる不審者を追い払うカカシを作って立てるのも楽しい。\n毎年4月中旬頃に開かれる桃の花祭りは、長徳里に入り、村会館に行く前に左側に続く松林の向こうで開かれる。その下の広い空き地に設けられた村祭りの駐車場に車を停めて、ゆっくりと松の香りを味わいながら丘を歩くと、峠を越えるとすぐに道元景が広がる。家族体験客のために子供たちと一緒にコウジの花の構造を調べたり、風車作りなど様々な体験イベントもある。\n* かかし祭り\n毎年8月初旬にはかかし祭りが開催される。春の桃祭りが村を広報するためのものなら、夏のかかし祭りは果樹を販売するための祭りである。かかし祭りとともに、かかし人形作り、新里川辺の涼しい水遊び、村の伝統農機具展示場の見学など、様々な体験プログラムが一緒に行われる。",
    "QA": [
        {
            "question": "桃花村はどこにありますか？",
            "answer": "桃花村は江原特別自治道江陵市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "桃花村にはどんな川が流れていますか？",
            "answer": "桃花村を横切る大きな川、新里川があります。"
        },
        {
            "question": "桃花村の橋はどのように作られていますか？",
            "answer": "桃花村の橋は昔の木製の橋で、木を編んで作られています。"
        },
        {
            "question": "桃花村の川でできる楽しいことは何ですか？",
            "answer": "桃花村の川ではパイプ楽器を叩きながら踊ったり、魚を捕まえたりすることができます。"
        },
        {
            "question": "桃花村の上部にあるソプ川には何がありますか？",
            "answer": "桃花村の上部にあるソプ川には村の農具展示場と薬水場があります。"
        },
        {
            "question": "桃花村で何を体験することができますか？",
            "answer": "桃花村では果物の収穫体験やかかし作り、風車作りなどの遊び体験、エコ農業体験などができます。"
        },
        {
            "question": "桃花村で開催されるイベントはありますか？",
            "answer": "桃花村では桃の花祭りやかかし祭りなどのイベントが開催されます。"
        },
        {
            "question": "桃の花祭りはどこで開催されますか？",
            "answer": "桃の花祭りは長徳里の松林の向こうの広い空き地で開催されます。"
        },
        {
            "question": "桃の花祭りにはどんな体験ができますか？",
            "answer": "桃の花祭りでは子供たちと一緒に花の構造を調べたり、風車作りなどの体験ができます。"
        },
        {
            "question": "かかし祭りは何のための祭りですか？",
            "answer": "かかし祭りは果樹を販売するための祭りです。"
        },
        {
            "question": "かかし祭りの他に何が行われますか？",
            "answer": "かかし祭りではかかし人形作りや涼しい水遊び、農機具展示場の見学などの体験プログラムも行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 409
    }
}